收皮啦蔣麗芸 08年警署咪有黑警強姦報案人囉

如題 尼條八婆做已完做撚到咩都吾知
未撚聽過？吾撚睇新聞架？做乜撚野已完阿？
同埋08年既黑警坐撚埋監啦屌你老母

推撚到條岸鳩睇到

P牌仔表示⋯推吾到

佢人生就係得食訓柯

咪再po黨媒01